究竟呢個垃圾政府害幾多人跳樓

因為教育政策嘅失敗逼到學生跳樓
因為高樓價逼到打工仔跳樓
宜家因爲民主而逼到有人跳樓
我咁大個仔第一次聽到有啲咁嘅跳樓原因啊
屌你老母垃圾政府你究竟想逼到幾多人趕上絕路？
This is not politics, this is humanity.
連人性都無嘅人學咩人管治？你憑乜嘢高枕無憂 係到講風涼說話？

This is insanity

負乜撚嘢皮？我有講錯？

若果今次成功
希望大家要逼到政府換撚哂啲人

sorry ching 唔小心負左皮